【全方位向黑社會開戰】大家留低你地所知元朗黑社會既業務

大家用任何方法令到黑社會做唔成生意

全部人同我起底

全部酒吧

好多都有賣毒品

凍肉鋪同菜檔好多都黑底

元朗出名黃色事業

其實你12點後見倒邊間鋪食肆成日有一班黑衫，金毛，紋身坐喺度就知邊間係

141,足仔

聽日開始請全人類打去報警
企街又好，一樓一又好

好多舞龍舞獅團都有黑底背景

其實甚少入元朗，不過睇到好撚氣頂

推

搞撚到佢做唔到生意

推能爆佢

住元朗市內，有夜晚消遣地方附近，成日有黑社打交

我聽日搵撚曬元朗所有酒吧地址出黎先